H組 日本 vs 波蘭 22：00 （2）

H組 日本 vs 波蘭 (2)